上次立法會搞一搞要整幾個月，咁如果機場........

唔知機場1個月修唔修復到呢？

維修時間競猜

咪撚搞機場啦，機場係和理非㗎
同埋唔係話要輸出革命咩？咁搞機場點同外國遊客講我哋嘅訴求呀，到時個個都只會信撚晒政府話我哋係暴徒
我知大家都好嬲好嬲，我都係，但咁搞機場唔係上策

利申：贊成搞港鐵，地鐵冚家剷